條仔一時叫我走，一時叫我留 （集思廣益）

死差佬痴撚線

警務人員子女關注組

香港處於戰爭狀態，勿再空談仁義道德

一定係on9, 請佢食屎就夠

俾標題
高質

警務人員子女關注組

成班黑警 精神一定好有問題
屌你老母 要我走又叫我過嚟
狗隻死曬 我請全港香檳開題
狗中武肺 最好死曬唔洗隔離 Yo~

放題

差佬死全家

屌你老母

差佬一律建議死全家